iqos 煙彈騙案 ig page

大家如果食iqos 千期唔好用依個page 叫你過前去佢銀行 一過完數就block 9你
我今日岩岩比佢呃完考慮緊報唔報警好

班老千嘅銀行號碼同名

五百對我黎講唔係太多 但只係想提醒下d食iqos 嘅朋友唔想佢地被騙

問題你自己都犯法，點報？

慢慢考慮

買私煙係犯法

我都比人呃左

買私煙犯法㗎戇鳩仔